Gigabyte Aero 15X 用i7 8750H

Gigabyte Aero 15X v8-BK4 (i7-8750H, 32GB RAM, 512GB NVMe SSD, NVIDIA GTX 1070 8GB, 15.6" Full HD 144Hz, Windows 10)

2509 USD，有全球保，買唔買得過？
未買過gaming notebook，gigabyte好唔好用？定買其他牌子好？
Many thx

加200USD 可以轉4k mon，不過冇144Hz，行1070好多game都用唔倒4k又好似冇咩用，不過用來睇片又好似好啲咁，好難選擇

唔好4K 了.
咁細個Moon 4k 用來睇戲都唔太感受到
最明顯感到係個工作空間大左.

咁有冇其他牌子好？
我見Aorus X9 DT-CL5M 重勁，重要有Mechanical keyboard，不過好貴，要USD 3899，又重好多，3.7kg，15X 2kg

Aorus X9 DT-CL5M 17.3" 144 Hz Intel Core i9 8th Gen 8950HK (2.90 GHz) NVIDIA GeForce GTX 1080 32 GB Memory 1 TB SSD 1 TB HDD

你要乜野先.
我覺得Asus GX-501 幾好的.
輕

可以打下機，做下cad圖
原來5月會出ASUS ROG Zephyrus M 用新Cpu，咁我等下先 thx

Amazon 有得訂了, 下個星期派貨

M 版就多左個機械HDD (GTX1070), 重左半磅

非M 就得M.2 SSD, 但輕D, GTX1080

不過用舊CPU，聽講新CPU upgrade 都幾多

唔係呀.
兩部都有新U

M版

非M版

係wo，重平過香港買幾千，不過唔知有冇保，我見有人話佢係international warrants，不過uk冇，唔知香港有冇呢

以我所知, Asus 國際保一年.
香港月尾先有價.

幾撚抵喎 幾重先但係

佢個mouse bundle同laptop only一樣價錢

Mouse bundle 要搵轉運先寄到來香港.

M版係Full 1070
非M版係1080max q，睇網上話其實效能差不多，都係買M，重要平啲

Aero 15X 都係1070max q，效能差好多，咁睇M版好似最平

最近我都揀緊aero 15x v8定MSI gs65 8rf
我偏好15x嘅design。問過gigabyte代理 15x $21,599落訂後5日到貨
Amazon訂都平過香港唔少
代理take全球保，但“we charge handling fee as long as not HK spec"
雖然我就唔見15x喺唔同國家有唔同spec，要打電話問代理詳情
但我睇台灣mobile01論壇gigabyte個版，gigabyte notebook嘅災情都幾嚴重。電池發脹、keyboard有掣卡住、因為硬件設計問題有啲shortcut個keyboard會冇反應等等等
暫時未見aero 15x有類似嘅災情出現，但見到呢個post
有成千幾個reply而MSI嗰邊同樣嘅post得三百幾個，而且我有fd部aorus x5機身偏熱+電池已死，都幾擔心部機嘅質素
而MSI我就比較有信心，因為我13年部MSI notebook用到依家都仲好好哋，間代理服務又唔差。只係唔鐘意部機好難拆好難自己做maintenance

會唔會係MSI 小人買啲

嚿SSD要加到幾大先夠用
GS65差咁個144hz mon 同冇咗數字鍵盤
其他都幾出色 尤其配色轉咗黑金

我諗相反，msi討論版有成200幾page嘅post但gigabyte得100幾。MSI嗰邊仲要唔似gigabyte咁多投訴/report電腦有問題

gigabyte:

MSI:

ssd要幾大人人唔同喎，睇你點用
gs65都係144hz IPS
不過15x有原廠calibrate過，我諗塊panel會靚過gs65

正野，14吋size但用15.6 144hz，仲要有numpad
仲要同razer blade一樣2kg重同薄

裝隻GTA, HOTS, Overwatch, PUBG 好快玩完
Throttle方面又好似得ASUS解決得比較完善
本身好想買GS65
而家應該大機會買Asus算

Asus Zephyrus M 係full power 1070 , MSI 都係1070 max q
asus 重要平300美，不過得256ssd，不過有1tb harddisk.
我估我都係買ASUS 算

2.45 VS 1.88 / 17.3 vs 15.6 我覺得gs65 差顯示卡差個 grade 但相對黎講比較會拎到出街用
利伸 63 user 考慮轉65( 完全唔明冇number pad 點打數字)

好似按鍵大咗 寬咗
鍵距遠咗

不過好多位真係唔多方便

1.88kg好似係三面入面最輕?
講到尾 最吸引我都係黑金配色

因為gs65螢幕邊框窄咗，部機細咗keyboard面積都細咗
如果keep返num pad啲key會太細，15x就係咁有人導致有人complain個keyboard好易打錯字
係取捨黎

XPS 15 2in1 9575
GS65
Zephyrus M

點簡 大家價錢差唔多

暫時覺得 Zephyrus M

我打機唔洗高效 中下都接受到

睇你追求啲咩 我就gs65因為輕+電量ok㩒用係我優先考慮嘅嘢，1070 Max Q我已經好夠用。我而家用緊gtx660m都叫勉強捱到
gm501就效能+散熱+CP值
xps 9575就當然係你真係需要2 in 1先揀

gm501 gs65依兩隻岩唔岩拎出街用或者見人開會之類

我驚你未present 完就無電
我都簡左好耐呢三部
但考慮到見客
最後係Dell US 訂左XPS

最高配置?1,799USD?

無要4k
轉左512SSD
埋單1760

最佳選擇係aero 15x，最商務feel
第二就gs65，黑+金沉穩小小，好過前幾代都係紅黑色gamer theme
最尾就gm501，比其它2部大+厚+重+電競feel，電都冇咁㩒，火牛都重過其它兩部嘅火牛

同意
xps最啱見客用
做工+電量同macbook有得比

你係舊款果隻? 9560?

i7 7700?

最撚怕開機見客Keyboard 著燈...
係唔個頭水IPS MON 會唔會出事

9575 US DELL 有價講
但落單好難 出左5 張單唔同地址唔同卡
得一張Confirm

你住果邊係果邊買?

香港太撚貴啦 迫你22k買最高配置

我又唔係住美國果邊買唔到

要等amazon

轉運 試晒咁多間轉運 有幾間等耐啲就成功
我4 號訂佢EST 都30 號

22K 香港真心唔抵...
個面買計埋運先18K

有冇教學 唔係好識搞轉運d野

定係等amazon果到有 會唔會再平D

warranty 可以轉到香港?我見上網有d話得有d話唔得

無教學 美國收緊左好多 大個啲一定唔得
Amazon 正價囉 再唔係等11 月先買應該會平...
唔係代理唔會轉唔到 係睇要晒幾多口水

信用卡地址有冇影響?

你用邊間轉運ok

buyandship依d得唔得

同一個地址都要試幾張單先搏到
卡我都係用HSBC
Btw 9570 減300 美金 好抵
Hk 最低12K 佢先999 美金

出左9570啦咩 我見官網得2in1 9575

上年買dell us laptop 用ae卡+buyipee ok

Sorry 9370